有無人諗過其實係熱狗too good for香港人?

係香港人唔值得擁有熱狗, 而唔係熱狗低質?

香港人已經錯過左一次熱普城 唔可以一錯再錯
而家唯有集氣請大享國c出山參加補選

你居然漏左憲法學專家同埋全港最有執政意志嘅撚滿
對手足比較失望

樓主曲夠喇